【元朗新盤】尚悅．嶺今賣102伙 最終僅賣六伙

尚悅．嶺今賣102伙。
建立時間 (HKT): 1117 16:03

【更新內容】

恒地(012)旗下元朗尚悅．嶺，今日下午2時於尖沙咀美麗華廣場以先到先得形式推售102伙，折實入場費326.5萬元。項目日前加推51伙，實用面積255至270方呎，售價加價2%，折實入場費由385.2萬元起，最終僅賣六伙。

發展商表示，項目由本月5日開售至今(截至下午4時)，合共售出93伙單位，套現近4億元。當中開放式、一房及兩房單位之成交，分別佔約8%、87%及5%。400萬元以下的成交則約有41宗，包括約7宗開放式單位及約34宗一房間隔單位。

中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，今日有兩個新界西新盤同時開售，兩盤反應均一般，因為客源與居屋重疊，而他們目標是搶400萬元的單位，「高少少都唔買」，故影響銷情，料即日賣出10伙內。對於一手後市，他指現時發展商推售新盤時，提供的優惠等，都在不斷測試市場可接受的程度，相信一手未來較高位下調10%至15%，才能有效去貨。

他又指，昨日公佈的中原城市領先指數CCL，連跌7周，比高位跌3 %，相信年尾樓價再下調3%至5%。成交量方面，11月應會較10月好，因為二手業主願意降價，較合理價減5%至10%，可有承接。他補充，現時樓市只是處於整固階段，未屬轉勢，後市還看中美貿易糾紛是否可解決。

記者 葉煜燊

再加價!!!!!!

好bor
收返96伙下之再推192伙再提價
你班廢淡買唔起個價繼續加
反正係樓花

位置差，劏房，呎價貴，尚悅出名用料手工差，重要撞正跌市
完全搵唔到理由買呢個盤

要4球樓下大把二手居屋可以考慮，使撚買佢啲劏房

鬼地方嚟喎